絲打被要求無套/含撚時時 請考慮條丁有幾污糟

一個男人去廁所屙尿會去尿兜
當個尿兜係你屙尿時沖水 啲水花會將啲細菌經水花打曬落條丁四方八面
當行行下街你想食蕉 或者突然要去百佳
你放條蕉入口果陣
幾乎等於將個尿兜精華食落肚

又或者你男友要求中出
就等於將(. )
太嘔心啦

所以佢想中出或者你要食蕉時
先用酒精搓手液同條丁消毒
噴火酒都得

原汁原味先正 我一定含完先俾條仔沖涼

奶閪仲污糟，利申閪過

冇人叫你唔撚沖涼先仆野 下下扑野都打野戰！？

好多架
所以要沖涼囉 你岩呀

咁呢個就係個人衛生問題
利申 次次扑前都一齊沖涼先

男 女咪又係污糟
無分鐘

食海膽生蠔味又係咁
就咁食至新鮮